追光者 - 【粵語】 試問暗戀者嘅心情有誰共鳴..

個個都暗戀 唔通個個都想暗戀咩...

原詞:
如果說 你是海上的煙火
我是浪花的泡沫
某一刻 你的光照亮了我

如果說 你是遙遠的星河
耀眼得讓人想哭
我是追逐著你的眼眸
總在孤單時候眺望夜空

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊
我可以等在這路口
不管你會不會經過

每當我為你抬起頭
連眼淚都覺得自由
有的愛像陽光傾落
邊擁有 邊失去著
_____

粵語:
若我講 你像雲霧裡的光
我在雲層外偷看
照耀過 曾嘗盡孤單的我

我眼中 你就如耀眼煙火
我未曾膽敢直看
為你追光你不必察覺
未怕綿綿長夜孤身探戈

徘徊夜空之下仰看
影子對光抬頭仰望
無緣亦緊守在轉角
不管會不會被發覺

難行亦不想被錯過
影子有光才能快樂
無懼幸福終被殮葬
越淒楚 會越難忘

未怕綿綿長夜孤身探戈

呢句好似怪怪地
No offense

好吸引既語

絲打填得好有意境

Lm

多謝你肯回覆比意見

多謝你啊

NICE

正評

多謝

上返去

影子對光抬頭仰望

唱出嚟好似小小怪
但係幾有feel

仰看好似怪怪地
但係整體都ok啊
加油

本身都好鐘意呢首歌
希望會有人用版主既詞唱出黎

好有意境，支持

我都係好鐘意呢首歌
同埋改得真係好好

支持

多謝 劣質詞係咁上下

多謝你啊 我都希望有巴絲打獻聲

多謝支持啊

自己唱